陳雲：高舉美國國旗！ 私怨撚：收皮啦有撚用咩

一到呢D時候班私怨撚又會潛水

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

打經濟戰入